解剖立場昇哥記得生涯. 國安法會令香港仲差過大陸? 媒體面臨什麼難處? 跑左幾十年新聞又點睇

解剖立場昇哥記得生涯.
國安法會令香港仲差過大陸?
媒體面臨什麼難處?
跑左幾十年新聞又點睇 |
笑看太平山 (第2節)
21年01月21日

香港花生
220K subscribers

主持：胡穗珊、辛浩銘 嘉賓: 立場昇哥

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: